大家小心，周圍好拿多差佬逗人搜袋！

嘩屌，咁撚多個圍住

邊度?

洗唔洗呀....
強姦呀?

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

添馬公園？

print定幾張支持香港警察先去啦

張子強？

屌你條片錄啲又錄唔到啲，又唔講清楚係點，有口罩頭盔就要拉要鎖呀?

基本上政總同戒嚴冇分別

咪搜你有無攻擊性武器LOR

又告女仔用胸襲警？

咁做咩要拉住佢? 佢有咩畀人搜到先

金鐘呀

咁閪多人圍條女呀 以前出黎玩個時 十幾條仔係公園都係得3-4隻龜過來差身份証姐 証明佢地幾撚驚

強烈譴責浪費警力

希望有大量政總員工同純粹去政總搞嘢嘅市民被差佬查問
最好逗埋啲返工嘅高級公務員
逗得越多民怨越大

痴撚線 垃圾警察欺善怕惡
咁多人圍一個女仔

九龍灣中招8個(計埋我, 全部後生仔)一字排開搜袋

咁多人圍一個女仔，使唔使呀

九龍灣都查

只係證明啲警犬好淆底
一定有狗mon post
警犬們
希望你地都可以安全收工 若果你地無頭破血流既話

全部區都有

條女葉繼歡黎？

抽晒水

同支那國一樣周街查人

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

唔戒嚴?

一條女都要兩個小隊

覺唔覺區區都多左好多警察

完左8個又黎8個
一見到後生即逗

cls
係咪鼓勵全港市民著恤衫扮返工仔

係咪無攻擊性武器就得

下一步就係點樣虛則實之
佯攻再佯攻先再實攻之類
呢鋪就要參考我最撚憎漫畫既火鳳
計中計中計中計

琴日旺角都比人搜

佢對波已經係攻擊性武器

琴日有個係深水埗拉左 有盾牌

一見係黑衫就check屌你老味

又襲警

淆底到
樣唔樣衰啲啊 狗仔們
係啊 話你啊 mon po狗仔

驚到瀨屎
野餐都驚

如果警察落單
可能...
唔知會發生咩事呢

所以要多啲人罷工罷課！遍地開花

有冇人性? 仲係唔係人?
自己住1000幾尺 拎住幾萬人工
就可以食人血饅頭?

戇鳩一條女都要咁多人圍

康城地盤
平時半年唔會見到一次警車入去
有3架

死警犬

返工時間金鐘站內都見到班龜一見後生仔有個袋就的埋一邊搜
真係老大哥 watching you

戒嚴呀笨

今日一落街就遇到兩隻

試下搜埋車? 弱智

食晏見到三隻一齊行望左我兩眼

不過我冇咩袋 冇事發生

油塘地鐵站呢一兩日多咗警犬逗人地

print定咪一樣比鳩佢查

班撚樣其實咁勤力做乜尻?
升都唔升你架啦
你企係市民果度分分鐘有MK 妹比你屌好過老強先啦

佢依家擺明係查後生
所以係咪鼓勵全港市民著恤衫扮返工仔
極on9

ptu
咪比你搜，得啲污糟衫，裝備都係去先整

咁不如一人一背囊，排好隊比佢搜啦
警民合作

小心D

有人唔做走去做狗

如果佢塞野屈你。可以點 認真問

記者都比佢查
仲要話張記者證係假
佢有需要嘅時候話你個水樽係攻擊性武器又得
真係任佢噏

10條友搜一個人

依家遇到任何大小違法事請打999，包括違例泊車，晌交通燈位錄低啲車衝紅燈再報警

認真 可以點解決

灣仔頹look番工 極不安

大家，衫呢樣野自己醒目la，我就諗住帶件衫去金鐘做完GYM先換

咁早就搜
幾時搜到夜晚
成夜流流長 想去食宵夜唔通又搜

所以唔好落單，十個十個咁去排隊
比人搜完嗰啲要留低鼓勵香港警察依法辦事

遇到任何大小違法事打999

被逗唔好答任何問題
D動物會問你星期日去左邊

佢地12小時一更呀

一陣揹個屎袋行下先 反正有個袋想扔好耐

日治時代見皇軍咁樣

驚唔夠抽嘛
上次3個圍一個都畀人走甩
單挑實輸撚死佢地

會唔會係中出羊子來

痴鳩線

葉繼歡呀屌你老母？
香港終於有蓋世太保

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

佢地應該好想
平時日日叫雞都係嗰啲

暗格可能有啱啱食完仲暖嘅香口膠

如果真係夠多人既，每區揾幾十個人去排隊
真係shopping嗰班咪安全

個袋有索有 黑衫 眼罩 口罩
比人逗既應該點講?

着恤衫西褲會好啲

區區都有人派傳單
做死班

今日黃衫都被逗

約左SP怕俾人認得

鐘意玩sm 犯法？

今日有fd俾人逗，態度勁撚串柒柒

e d都晤帶得？

無眼罩都易講既
天氣熱 或者落雨濕身咪要換
口罩咪話空氣差 唔舒服帶定係身

I just bought a helmet, how can I go there...

呀媽想油過間屋
買定啲眼罩口罩好閒啫

十幾個圍一個 個袋有支AK?

唔好拎去

有冇人會約2-3個朋友咩下背囊帶啲水遮行下街？

明 索帶我岩岩養貓 整窗網用

其實真係拎去佢可以點話屋企整工程先買佢都吹唔漲掛？

你係賣性用品有都好正常

一個冇警察保障市民
再加上全港最大有牌黑社會
咁樣既社會真係自由考慮點點生存

1個人首對住一堆警察 話要打999咩

搜到萬用刀會點？長期都帶係身

九龍灣個差婆仲要好串
放低兩隻手, 再玩野拉你返去慢慢搜
CLS

班狗最恨打打殺殺

帶定藥 有咩事 可以話食左藥

全身nike表示行左一圈公園
完全無人理
最重要係造型 例如打工仔造型...

佢地一掂落黎即刻暈底再係地典下典下

屌老細行過打撚錯晒字

今日不宜著波鞋

去到先換

Ok

走維修call既表示成個背囊都係架餐 又污糟衫污糟褲 你咪慢慢查比埋綠卡同工人註冊證你睇又點話

做童軍有萬用刀好正常，過2日去camp

1657

發夢搭車見到立會分散地幾十米，就有三至四個咩帽企係度

力保中心都有兩個巡邏緊

解放軍出面（立會隔離）就有7-8部小巴size警車泊住係度

如果佢每區要拉一千人

警察已經唔係保護市民

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

屋企搞緊裝修

佢唔會理你呢D.. 鎖左你返去先講...

死硬

白衫 都要小心

做地盤

直接同佢講，"去緊朋友屋企party"
然後禮貌問一句，"請問我依啲係咪攻擊性武器？"

記住要有自信，除左攻擊性武器，佢無權管你帶乜

保護港共政權

臭🐢

有任何物資唔洗驚
問乜都唔洗答
比身分證, 比佢慢慢check到夠

番lab驚有野野彈到眼所以帶囉

屌佢老母好唔好撚意思啊
咁多隻狗圍一個女人

喂先生你影咩吖

聽唔聽到

推上報

我上美術勞班帶刀較剪得唔得先?

警察係咪有權咁做

同解放軍一樣最叻就係打自己人

狗仔驚比人咬

柴灣 筲箕灣 mtr 都有幾隻狗check袋 on99

仲要咁多男人圍住個女人

Cls

其實叫班和理非周圍走等比狗逗
唔知work唔work

個袋有一盒口罩 問到點講

怕西咩...
真人真事
我試落街買野一落樓行幾步比人搜
落網吧打機又搜
放工又搜
塔地鐵出黎又搜
同FD行行下街又搜
趕時間又搜
大大話話都廿次以上
最後個次忍唔住屌隻9
自從我十六歲出黎返工成日係街又搜又查咁真係咁似有可疑咩
之後佢叫冷靜D即刻放我走
利申:就快要拎白卡

大家有權錄低過程的

屌你老母
香港政府洗唔洗用咁撚多錢黎養咁撚多狗啊

買返屋企用唔撚得?

好快會學支那咁
搭地鐵 全部過X光

沒有最cls 只有更cls

柒婆 你係想做希特拉定東條英機呀

記得2014年金鐘清場前有物資入金鐘比警犬充公晒

how about 索帶?

即係點

遇到串過乜嘅差佬你哋又點對應？

同隻狗講：啲口罩係去醫院探你老母既

所以咪話錄啲唔錄啲，真係想知佢地搜到咩要拉住條女

唔應

死差佬我屌你老母

唔係攻擊性武器、毒品之類其實唔撚洗理
問你有咩用途話私人用途，然後即刻問返佢係咪唔帶得？犯左邊條法？
最緊要自信，同埋開埋電話影低佢保障自己，影果陣大聲講埋班友編號錄埋佢

北韓咩

推幫手shares
(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

廣傳比班和理非聽，等佢地見識下為政權服務既執法機關可以有幾邪惡

你應該都幾撚樣衰

雖然我知你係良好市民

保持緘默的權利

警務人員有權依照上述條例而向任何人作出查問。但普通法及《香港人權法案條例》（第383章）第8條的第11(2g)條規定，任何人都不可被強迫作出對自己不利的證供或被迫認罪，亦即是說，每個人都有保持緘默的權利。在這項保障下，市民或可拒絕回答警務人員的提問。

去瑪麗醫院探朋友

警犬會報出黎係開山刀, 請參考電磁炮

ok, 如果和理非肯嘅話

差佬屈緊我地機
每個地鐵站都派幾個 見你後生 著黑白衫都搜一搜
襯未11點 , 大家聚集之前就想搭我地返差館燒48個鐘先
你一反抗就即刻送你去差館
搜埋身見你有異樣就叫你合作
仆街黑警死全家

真係好好奇, 外國既兵變係點做成?
連班差佬都好似狗咁聽話
軍人究竟點樣可以叛變

咁多人似係輪姦

話屋企用都得啦 驚西咩大佬

Fake9佢地
好主意
哂下佢地時間

有無方法呼籲唔打算衝既普通人全部孭背囊出街

無糧出

其實。。。。俾人逗，記住要錄音/影

唔講以為賣白粉
冇野既

油塘地鐵附近都有

黑警死全家

唔好單拖真係 好危險架

如果同警方對峙但又同時拎住張紙
又或者拎住支持林鄭嘅紙
記者影出嚟個畫面會點

用英文

but I will go there at around 5am wor, in common sense, who will buy these kinds of things at that time

好擔心個女仔既人生安全
會唔會比人拉去一邊女女女架

差唔多啦

擺明見你細佬咪成班黑警圍住嚇9你
好慘

啱啱有人㩒咗月台安全制

因為係將領叛變而唔係下面d散仔判

係呀，灣仔同一仔街抄三次牌 好彩走得快

同一條街

政府講過:發現流狗要call漁農處

每個人做多少少,香港會更好

阿SIR抄牌 唔駛你教!

大家比個反應睇下點拆啦
唔好淨係掉正皮負皮
有冇咩應對方法可以減少比龜逗 / 甩到身
利申 : 今朝返工都比龜逗 著黑色頹TEE

開個直播放上連登

等佢地巡到死死下，等第二朝再黎

咁撚驚
宵禁呀笨
on99

On9

推

全部區都有查 軍裝便衣都有

話落雨唔想擔遮

大家最好一齊喺海富天橋入

記住 - 係一齊!!! 不要落單

唔係太多狗喺度會運唔到嘢入去

最好逗中啲剩女高級公員,佢地最鍾意投訴同識玩法律。
心浮氣躁嘅佢地平時waiter送錯碟飯都要人地冇得撈。
比警察逗錯仲唔爆炸

300呎都無

著咪親中派 d 衣著

越近危險地方越唔好落單

毅進仔邊有呢D屋住呀
垃圾黎架咋

睇下佢串唔串囉
大部份PTU都串架喇
通常會屌鳩佢

真係驚撚到會有人帶D危險物品周街走

有冇人可以將呢啲嘢廣傳

講緊平時普通情況
我冇遊開行

好撚柒狗
屌你老母好想po晒識嘅人但做狗嘅出嚟

港共驚到咁 不如戒嚴啦

有水樽已經可以被狗當你持有攻擊性武器

有冇外國巴打幫手外傳

其實無戒嚴咁樣玩法好嚴重

奇想：
有無辦法推到上BBC, CNN個D

宜家擺明係濫權

答佢關你撚事

Sorry我係廢絲 我承認我有少少驚
一陣打算發夢果陣去野餐 自己去又比人圍一定嚇到瀨屎

可以好似影快相咁報邊個位有狗

Same question

今日仲帶咗好大袋嘢返工 諗住出分力
咁樣我落街應該都落唔到

利申絲

fb share

要答案
呢個咪答案

我保護你啦

認真，好多人見到黑警都會唔覺意會仇視左佢地，所以記得眼神唔好閃閃縮縮，正正常常咁過，已經會減低機會
衫個方面好死既者，咪著條短褲同埋舊衫，去到目的地先換

德福周不時一班ptu行，放工時間昅女一流

4點收工都冇
屌佢老母
佢查西咩
一句做地盤， 帶架餐轉地盤
吹撚漲呀

有冇收走你嘅物資

直接開fb live 班狗即刻粒水

周圍多人都仲好
你一暈底就有人注意到
小人就只有比佢地查

今日唔好帶住

邊有權收
小學雞老師?

保護埋我ok?

發夢聽到同路人講要夜晚先
因為我驚佢哋今晚都要用 都好有用吓

推
呢幾日啲行為好撚過分

大家睇睇啲有建設性既資料先

你帶咗啲咩？睇下使唔使幫手補給

係咪年青就是原罪?
根本政府警犬帶頭針對年輕人，挑起世代矛盾

佢就係想令大家咁諗，減少人數

查一個人使鬼咁多人咩
成班係度扮工

唔洗咁驚
只要無攻擊性武器就得
分分鐘呢d係警察自己放出嚟
嚇我地

嗰日已經俾人點咗相 影晒ID 咁可以點

遠離戰場, 私底下約交收啦...

九個圍一個靚妹
擺明想恐嚇啦

聽朝會帶護目鏡，防割手套，索帶，黑衫等

會唔會直頭入唔到去

我9號晚放工袋哂去
解釋左我幾撚耐

呢度放流料好易搞到自己人wo

新假期又黎料

去中央圖書館借書做下樣

係呀 我諗住靜候同路人同我交收（已問 等覆）

講蝗語得唔得呢

今日，各位巴絲打聽得最多既係警方不斷既佈防，加派人手巡邏、不斷搜人書包、架起鐵馬，目的並唔係防止大型示威衝突發生，而係直頭令示威消失！
香港集會遊行示威既自由，係中国永世都俾唔上既事，如今警察既佈防，一旦成功阻止示威既出現，以後想再有示威同表達意見既自由都無，民意、人數一直係我地市民最大既籌碼，如今百多間商舖願意罷工、教協呼籲罷課、各大區巴絲都積極準備我地重要既集會，不論表決係邊一日都好，珍惜我地既自由，團結一致為自由而反送中、抗惡法。

九龍灣where?

不如諗下 下一步警犬會做咩？
佢拆我地招
我地再拆佢地

根本警察就係有牌爛仔

商場目前安全 要買裝備嘅巴打睇路

個陣我係MTR唐記個個位
唔知有冇轉位

如有個偉大領袖 可以令佢地想倒戈
但係我地冇
所以係冇機會
放棄班狗吧啦

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

我返學要帶lab cloth 要帶護目鏡
點算會唔會俾佢拉我返差館

老實講 又唔係去迪士尼又唔係去海洋公園
出街一定係去示威？佢地憑乜野周圍搜人地袋先？
我都有私隱架

最好維持良好態度
唔好俾位人入 (e.g. 阻差辦工)

未野餐先送頭就唔抵

要有自信，唔好俾佢哋 "老師" 上身
除左攻擊性武器，你帶咩佢無權干涉

叫佢call車返警署先比佢搜

Push

比人逗記得要抄低佢地number

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

有咩問題

切生果

美孚站有冇？
唔記得帶身份證

去人多既地方！

推！
被狗逗時記得要沉住氣，保持緘默，唔好亂答問題

答都唔洗答

所以人唔夠多唔好咁快去立會 搵個地方等住先

被人逗係咪可以keep住錄佢哋？如果佢話唔好錄，有冇熟law嘅巴打識點駁？
有錄片至少落單都有個保障

其實而家香港係咪戒嚴緊？

記得買齊野去行山呀各位

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

但連水都想屈做攻擊性武器
真係帶支筆去參加繪畫比賽都會比佢地屈係攻擊性

保持緘默的權利

警務人員有權依照上述條例而向任何人作出查問。但普通法及《香港人權法案條例》（第383章）第8條的第11(2g)條規定，任何人都不可被強迫作出對自己不利的證供或被迫認罪，亦即是說，每個人都有保持緘默的權利。在這項保障下，市民或可拒絕回答警務人員的提問。

搵張紙寫低依段野，比人逗就拎出黎，唔好電話cap圖，電話都搶埋你

錄得架
當然你本身要身無屎喇

細個成日俾人逗
大個左識得鳩佢地
特別PTU申柒柒，成日俾我屌到一面屁

利申：講緊平時情況，唔係示威遊行

宜家直接mtr搜人
唔知有冇人傳出去比大家知

有精神領袖
有精神領袖
有精神領袖

有領袖，先可以吸引人認同佢嘅理念
先可以取代執政政府
有軍隊高層倒戈（可以因為個人原因）
啲細嘅先會跟

屌班警犬有冇良知

推一推

水嗰單就真係大佢既
個記者keep 住冷靜，隻狗咪收左皮

筆依啲，1枝定1打分別好大
學生哥自己小心

有就唔會咁串啦

佢地咁鐘意搜袋~
如果咁啱有人孭個大書包, 裡面裝滿晒過千個接得埋嘅細環保袋貨版經過。逐個逐個打開晒又接返埋唔知可以搜幾耐呢？

警犬真係賤過狗

有無啲唔敢勇武既人日日係地鐵拎住個大袋行來行去
睇下黑警查到幾多個

警犬:點解你個袋有枝筆嫁，係咪拎黎襲擊警方

再推 有物資既務必小心

你要唔要加入？
我地都係得兩個女仔

手無寸鐵打又冇力打
手臂勁幼警棍一扑就碎
好驚到時未見到警犬已經比人撞跌落地

同柏林圍牆冧之前一樣

樣衰無罪架

shift 撚
做到10個鐘己經半條命
不過佢地呢d 9 hea既就唔知啦

話就唔錄, 咪咁聽話
狗唔敢搶你電話

有冇巴絲有養狗 搵報紙包幾舊屎比佢地搜

老老實實，搜到D咩會比人捉
攻擊性武器又點界定？水喉通又算唔算？

有冇人依家係金鐘 情況點？

高學歷咪揸筆
毅進仔咪揸棍囉

john wick 一支 fucking pencil 死3個

打工仔look

仲有圖書館d書

攻擊性武器 (offensive weapon)指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品；

點先告得入要睇案例
但水喉通依啲硬物，無合理解釋的話，應該夠料捉你番差館慢慢搜

唔答咪送返警署

尖沙咀同旺角 多唔多差佬

不如你嚟金鐘保護我

人多蝦人小垃撚圾

GOGOVAN 送貨真係平靚正

岩岩約5點半
我係油塘見到有警犬搜中女袋

中女都搜？

中女都搞

公司用指模

如果有防具佢哋有冇權收？
例如 工地口罩 護膝 護目鏡

落大雨 記得帶長遮傍身

支持公安嚴正執法

黑警衫有cam 唔好柒

同問

岩岩喺尖沙咀地鐵站見到兩個pc叫左個黑衫男人埋一邊搜
佢冇任何袋照比人拉埋一邊

咁撚齊人，捉葉繼歡呀？online gamr打野外王呀？

帶個防狼器都得掛

記得著得斯文d，全部formal dressing，個個都著到返iBank咁，我睇警犬查得幾多個

係 講大話死全家

最好警犬查正律師就好笑

人？成班強姦犯啦
如果無人影住 拉咗入殘廁強姦
黑驚有乜做唔出

個袋放屎蜢 甲甴

快點來查我

要拉你點屈都得

其實係街最多係咪搜袋
同埋係咪可以要求佢係街上面搜

帶麵粉有冇得諗，我諗起d colour run

又唔見班冚家剷平時搜蝻搜水貨狗咁落力
你老味後代世世為娼代代為奴喇

成班黑驚 借啲e
記底個女仔電話
遲下性騷擾人啦一定
狗改不了吃屎 一定起色心
黑驚=攞正牌強姦香港少女
可恥 可恥

痴9線

呀婆都要幾個人圍啦

何況女仔

想問 我依家好多防護裝備
聽日點過安檢

咪on9
佢地只逗後生

太子都有

係，佢一搜，d屎蜢4閪圍跳，睇下邊個破壞社會安寧？

打比老闆啦 試過係跑馬地開完夜凌晨點幾比狗搜袋 問我做咩袋咁多架餐 同佢講放工唔撚信 最後打撚左比老闆屌左佢地幾野先放人

凌晨3點嘈老闆

平時都只係2,3個,但之前咁多人走出黎遊行..
我諗呢個時期7,8個警犬去逗人既原因
似係驚得2,3個人會比人圍

一個人都要咁仲要女嚟喎，遲下點算下下鎖走返警署fing J咩

咁你慘啲 唯有比班狗撚下

興趣係做日式麵包王啫
仲帶整麵包出哂汗 要用止汗劑

唔好掂佢 跟住叫佢驗指紋？

收皮啦肉鳩酸

麵粉誤傷

所以話 邊有浪費警力呢回事

成班死黑警真係冇撚用 欺善怕惡嘅生滋狗

個差婆可能係TB,想睇下人收埋啲咩咋???

其實黑警只係可以問你拎身份證同搜身，你無需要笞佢問題。
試過佢問我去邊 我唔認佢 佢問識唔識廣東話 我問佢我一定要答你? 佢話唔係，所以唔好驚 知自己既權利。搜袋記得拍片，叫佢打開雙手。

最好用大袋，一堆污糟衫褲

咁得閒無野做嘅人出去行街買野囉，記得自備購物袋

有冇搞錯 平時又唔見咁勤力 一到維穩就成群咁出動

無犯事好似俾人打靶咁一字排開搜半個鐘

呢道係香港

邊個站？

金鐘

逐個由頭影到腳

人權都無撚埋

頭先路過, 有人俾人逗, 多人在閘內拍片圍觀

閘內有便衣查緊

我企佐成個鐘都未放人

屌你老母 宜家係香港定大陸呀
你班差佬好撚驚比人打咩 唔係full gear好撚好揪嫁咩

直接學大陸安檢算啦

有護目鏡同手套會唔會比佢地拉返去48個鍾？

查完可以點
咪又要放人

多d人密d手睇你查得邊個

同問 有護目鏡有無問題？

比人週唔緊要 最怕困你48個鐘

我企到依家都未放

五十隻軍裝狗以上
仲有二三十隻便服狗

想知比人𢭃個陣拎電話影佢啲老Num會唔會犯法

唔會，最好帶本簿抄低佢地number，只會唔好同佢哋有接觸就得
有咩不滿就去投訴科迫佢哋開File

油塘本身都多 而家再多啲

唔係真係咁on9俾電話下嘛?

影低佢個仆街樣啦

屌 黑社會呀

黑警住開垃圾桶

隔離條街

垃圾桶矜貴得多

其實話露縮者 起金鐘訓過夜得唔得？

青衣城門口都有兩隻搜緊人袋

根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警務人員如合理地懷疑某個人已經犯罪、或即將犯罪、或有意圖犯罪，便可截停該人。警務人員可要求該人出示身分證或護照，亦可當場把該人扣留一段合理時間以作出查問。

一個鐘係唔係合理?

原則上，警犬係可以扣留你48小時而唔駛作任何解釋……

墨索里尼就差唔多